大家覺唔覺中國好聲音啲觀眾好撚浮誇

全部都收錢做戲 你話浮唔浮誇啦？

不嬲睇依個節目係睇觀眾演技

有名你叫我是觀眾啦

笑撚死

個標誌係湖南衛視 應該係我是歌手黎
中國好聲音好少少

有時都睇下佢地d clips 個個都聽到喊

中國D天才演員都係咁發掘出黎~佢地交哂戲就係等星探留意